睇完Chill Club

個隊偶像天團,有條友好似呀叔

究竟佢哋係行偶像派定係實力派

介紹返
雖然佢唱歌唔係最好 樣又唔係最靚仔
但係幾有綜藝細胞

係呀我仲記得佢好似30強輸咗,講咗幾句諺語出嚟就好多Like